(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[5],{32:function(e){e.exports={id:6,name:"\u0422\u0435\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0435 3",completed:!1,questions:[{id:1,question:"\u041e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 MPCore",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f"},{id:2,value:"\u043a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b"},{id:3,value:"\u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u044b"},{id:4,value:"\u043c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u0435\u0434\u0438\u0439\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430"}],answers:[1]},{id:2,question:"\u0421\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 ARM11  MPCore   \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443\nARM11 \u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432, \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e 2600 DMIPS; \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430 1,3 \u0413\u0431/\u0441 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430\n",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"},{id:2,value:"\u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"}],answers:[1]},{id:3,question:"\u0420\u0430\u0431\u043e\u0447\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 ARM11 MPCore \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430",type:"radio",variants:[{id:1,value:"320-620 \u041c\u0413\u0446"},{id:2,value:"220-420 \u041c\u0413\u0446"},{id:3,value:"420-720 \u041c\u0413\u0446"}],answers:[1]},{id:4,question:"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b \u0441\u0435\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 Cortex-A MPCore  \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438 \u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"},{id:2,value:"\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"},{id:3,value:"\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"},{id:4,value:"\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438 \u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"}],answers:[1]},{id:5,question:"\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432",type:"radio",variants:[{id:1,value:"Cortex-A MPCore"},{id:2,value:"Cortex-A9 MPCore"},{id:3,value:"RM11 MPCore"},{id:4,value:"ARM MPCore"}],answers:[2]},{id:6,question:"\u041f\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0438\u043a\u043e\u0432\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440",type:"radio",variants:[{id:1,value:"Cortex-A MPCore"},{id:2,value:"ARM Cortex-A9 MPCore"},{id:3,value:"ARM11 MPCore"},{id:4,value:"Cortex-A 9 MPCore"}],answers:[2]},{id:7,question:"\u0434\u0432\u0443\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0441\u0442 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u044f\u0435\u043c\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0430\u0435\u0442",type:"radio",variants:[{id:1,value:"Cortex-A MPCore"},{id:2,value:"ARM Cortex-A9 MPCore"},{id:3,value:"ARM Cortex-A5"},{id:4,value:"Cortex-A 9 MPCore"}],answers:[3]},{id:8,question:"\u0421\u0430\u043c\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u044f\u0434\u0440\u0430 \u0443",type:"radio",variants:[{id:1,value:"Cortex-A MPCore"},{id:2,value:"ARM Cortex-A9 MPCore"},{id:3,value:"ARM Cortex-A5"},{id:4,value:"Cortex-A 9 MPCore"}],answers:[2]},{id:9,question:"\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u043a\u044d\u0448\u0430 (\u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0439/\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445) 4-64 \u041a /4-64 \u041a\u0431\u0430\u0439\u0442",type:"radio",variants:[{id:1,value:"Cortex-A MPCore"},{id:2,value:"ARM Cortex-A9 MPCore"},{id:3,value:"ARM Cortex-A5"},{id:4,value:"Cortex-A 9 MPCore"}],answers:[3]},{id:10,question:"\u041c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u044f\u0434\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b ARM \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e \u043c\u043e\u0449\u043d\u0443\u044e \u0438\n\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u043e\u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0443\u044e \u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439. \u043e\u043d\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u043c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u0435\u0434\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u043e\u0439 \u0440\u044f\u0434\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0439 \u0443\u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"},{id:2,value:"\u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"}],answers:[1]}]}}}]);
//# sourceMappingURL=5.3cb22109.chunk.js.map